lkk都入兩球啦

無人吹

佢射埋12碼都係3球